根本就冇人會真心關心你

每個人都係扮哂野關心等自己良心好過啲
當你有咩事都有理由同自己講「我關心左嫁啦」
每個人都怪你充滿極端嘅負能量
但冇人明其實你控制唔到啲情緒
比啲好似好有用嘅安慰說話
「唔好唔開心啦」「唔好咁諗啦」

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

要求人地關心你，咁你有冇付出過啲咩

唔係唔想關心您，只係解鈴還須繫鈴人。

唔係可以點？聽完同你講句：「我明，你真係好辛苦」你會舒服d?對解決件事有幫助？
我都經歷過陷入負能量漩渦嘅日子，所以我更加明白，你唔想走返出黎人地幾想幫你都幫唔到。
當然你可以串我話你唔使人幫。但係你係唔係想繼續負落去真係得你自己先知。

我夠想唔負 可以點
唔通講句凡事有希望 前路由我創就好返？

得罪講句，精神病都係病黎。
你有病唔撚睇醫生，同個朋友講，你朋友唔係同你講「抖下啦，好快好返架喇」可以講d咩？唔通自己開藥俾你食？
根本香港地資訊咁發達，可以幫到自己嘅方法一定有。
爭在你搵唔搵，同想唔想搵。

但係我又唔覺自己嚴重到抑鬱
同埋我打電話去政府啲機構都唔敢講出口

你認為「你覺得自己係有病」定「醫生話你聽你有病」先算有病呢？

後面呀咁又點
我又講唔出口 而且我講出口又1999連我自己都唔知自己講乜
講到學校社工話我只係青少年荷爾蒙失調姐

認真，我建議你搵專業心理治療師攪攪佢
唔少自殺個案就係由小事唔理佢開始，越發越大

千幾蚊傾1粒鐘 負擔唔到
我又唔想比屋企人知

咁你慢慢呻

其實佢地可能只係唔識唔知點去俾你需要嘅關心你

有冇諗過佢地想幫你但唔知點幫你

有病就睇醫生啦

自己有問題埋怨人地幫唔到你
有病就睇醫生 唔好乜都瀨個病
要人真心關心你你憑咩 憑你個病？
你點對人人點對你啦